收到蘋果日報宣傳佢個vip服務

即然已經去到唔係網媒價，其實俾錢同捐錢差唔多，本身夾埋自己同屋企人同義助學生，每個月都俾緊二百幾，而加蘋果個vip計劃更明顯係捐錢，要人加入vip plan，蘋果係咪要更有效確保自己營運費用得其所？

有冇無謂既資源可減？

捐款都可能朝不保夕時，蘋果員工係共渡時艱定安穩人工依然？

蘋果員工係咪同捐助人理念一致？

蘋果資金會被凍結嗎？蘋果有做好保障？

冇得自由㨂課金金額
仲要冇得單次捐